青政柒左，點解仲有多支持？

梁天琦潛水，今日承認我冇膽
點解仲有咁多人去支持？
去鬧佢，批評佢，就係怨婦？

立場：青政係仆街，波皮黨係垃圾，梁天琦係罪人

波皮黨
根本唔存在嘅嘢何來垃圾

死人為大 臨別秋波 緊要講番兩句好話

民族黨未發到圍
唔想支持熱狗
咪唯有死頂青政

逢親支持港獨都支持 唔理佢有無做過柒野

當初買錯注，唔想承認自己做錯決定，咪盲撐垃圾青政囉

民族黨做夠實事
你估佢學梁天琦，去哈佛讀書。讀完，讀夠，五十年後先諗點時代革命

咁都俾屌啦

點知屌親就係話你私怨

青年新政有免屌金牌？
要團結
佢地和白鴿有冇分別？

PS：小麗老母班粉都係一撚樣

仲開私怨post 即block
又一隻五毛

唔岩聽就話人五毛，呢d 咪盲目囉

人地講私怨post
又屈人係唔o岩聽先block
呢d咪打手囉

九月時有兩個議席，串撚到話和熱狗冇合成空間。今日，狗頭軍師策略下，俾689借勢領功，做連任政績。

成班投機者

屌青政意見唔岩就私怨，
出面屌柒熱普城就唔係私怨。

明晒

大名鼎鼎既金牌五毛鳩硬都黎埋

仲有冇糧出？做義工？

柒左唔緊要，但唔好累全家囉

屌你真心定五毛啊？咁叻老屈

btw你係冇大事發生個時以事論事屌青政冇人會話你私怨
但到釋法呢d咁大件事佢地想叫人出去個時班人都掛住屌人著咩衫/話人之前好大口氣/叫人唔撚好出

有部份就開足十幾個post自推批評同一件事
之後話自己批評姐，唔批評得？

真係笑撚死人

留名

青年新政話佢有好多人支持

駛鬼幫佢吹雞

佢班支持者會自動出現

一睇課金就知道有幾多人支持

要揹負 800萬

又無議席

睇吓補選名單仲好過

唔支持個d無上呢度

要支持，都支持補選名單